藍圈瘋傳：意大利街頭標語

意大利确诊655例了。意大利街头标语：不要乱跑，这里没有火神山也没有雷神山更没有钟南山，也没有共产党当靠山。感染了只能抬上山😂😂

好文彩

寫得好好

有共產黨 唔怕

好样的，牛B

意大利人中文好好。

吳驚：犯我中華者，雖遠必誅

拉